其實班空姐驚唔驚整污糟件制服?

定係航空公司要求?

本身都白色一pat pat架啦

岩岩見到一達白色液體係條裙到,相信係精,我唔敢同佢講,我怕佢以為係我

神咁早咁大整蠱

無圖你話岩岩同個空姐搞完射左落佢條裙都得架啦

航空公司要求只可以射落裙

空你地老母姐咩
空中服務員啊

CLS

機艙服務員啊

空嬸呀屌你

飛雞阿

唔驚

圖呢？

人如其名 支那仔